全盛時期嘅國泰空姐一個禮拜可以收幾多封大信封?

前年開始收收到今年了